[香港Youtuber圈] 趙博出咗片《新審查制機獨家披露，公開破解黃標之法》

播埋畀大家睇youtube channel後台既真實運作

btw 自己宣傳自己野，香港YouTube圖書館已經上線啦

Instagram :

TG Channel :

自己推
大家可以響段片睇到Youtube暫時黃標的準則

睇大J講啦

一早睇咗啦
趙博段片係真係幫到觀眾了解Youtube既運作
大J段片只係一個超簡短既總結

真係想知道發生緊咩野事，可以有咩對策
都係睇蕭生＋趙博比較有意思

自推

自推，希望多Ｄ人知道YOUTUBE發生緊咩野事

根本youtube將責任推去AI
AI背後邊個話事呢 咪即係YouTube

Google 就算再做政治侏儒，都係唔會有大陸市場不如開放 youtube 去履行一間作為自由世界公司公民應有義務啦！

再推

推

趙SIR

叫哂睇你既人做youtube白金會員
你咪營利照係100%囉傻仔 係度講經
有種學高清本土台用預設25蚊收頻道會員
睇下你咩底牌同youtube講數

發覺依然係好多人唔知youtube搞緊乜
再推一下

再簡單啲講
youtube每次比人投訴佢都係賴落ai到
例如出新片嘅notification要人撳鐘仔
排推薦片嘅algorithm
每次都係話ai問題
所以youtube真係仆街黎

我唔明點解話AI出錯就係瀨就係推卸負任
個AI咪係佢地寫，個AI錯咪就係google錯
google你既然認錯，就要改

同埋我認為要明白件事，係冇得簡單咁講
大家真係去睇下段片，個後台就擺響你面前
唔好人云亦云

蕭若元、李慧玲、于非和我上了Google總部跟高層談YOUTUBE「無差別黃標事件」，20200303

蕭若元李慧玲于非和Gavin跟YT見面交涉!

我今早去Google台北總部談黃標問題 我們商量出這些解決方案〈蕭若元：理論蕭析〉2020-03-03

懶人包：
1. Youtube Censorship 源於幾年前Youtube冇及時停咗「伊斯蘭斬頭片」既廣告，導致部分大廣告商中止廣告
2. Youtube 於1月30日之後全面黃標所有與武漢肺炎相關的影片
(WHO於2月12日曾約見Facebook, Amazon, Google既leader)
3. Youtube policy 一直有涉及重大公共衛生災難事件係不能營利的規定
4. Youtube 無差別地黃標與肺炎無關嘅影片 (包括行山片，煮食片)，而youtube指依個係AI出錯，會改善，並否認係政治審查。
5. Youtube 想推一個新嘅審查模式，詳情上面趙博條片有講
6. 台灣的youtuber面對相同的情況

7. Youtube於3月3日召開咗多方會談，當中包括台灣、新加坡、澳洲、香港嘅代表。香港參與討論既YOUTUBER有，蕭若元、李慧玲、于非、趙善軒 (a.k.a. memehk, D100, 悶透社, 趙氏讀書生活)